Claro! Aqui está um exemplo de código de um Discord Bot aleatório com diferentes comandos e elementos:

```python
import discord
from discord.ext import commands

intents = discord.Intents.default()
intents.typing = False
intents.presences = False

bot = commands.Bot(command_prefix='!', intents=intents)

@bot.event
async def on_ready():
    print(f'Bot conectado como {bot.user.name}')

@bot.command()
async def ola(ctx):
    await ctx.send(f'Olá {ctx.author.mention}!')

@bot.command()
async def dado(ctx, num_lados: int):
    import random
    resultado = random.randint(1, num_lados)
    await ctx.send(f'O resultado do dado de {num_lados} lados é: {resultado}')

@bot.command()
async def meme(ctx):
    import requests
    import json
    
    response = requests.get('https://meme-api.herokuapp.com/gimme')
    data = json.loads(response.text)
    
    embed = discord.Embed(title=data['title'], color=discord.Color.green())
    embed.set_image(url=data['url'])
    embed.set_footer(text=f'👍 {data["ups"]} | Autor: {data["author"]}')
    
    await ctx.send(embed=embed)

@bot.command()
async def clima(ctx, cidade):
    import requests
    from bs4 import BeautifulSoup
    
    cidade = cidade.replace(' ', '-')
    url = f'https://www.weather-forecast.com/locations/{cidade}/forecasts/latest'
    
    response = requests.get(url)
    soup = BeautifulSoup(response.content, 'html.parser')
    forecast = soup.find(class_='b-forecast__table-description-content').get_text()
    
    await ctx.send(f'O clima em {cidade.replace("-", " ")} é: {forecast}')

@bot.command()
async def piada(ctx):
    import requests
    from bs4 import BeautifulSoup
    
    response = requests.get('https://www.icaughtu.com/curtas/')
    soup = BeautifulSoup(response.content, 'html.parser')
    piada = soup.find(class_='entry-content').get_text()
    
    await ctx.send(piada)

bot.run('TOKEN_DO_SEU_BOT')
```

Neste código, o bot possui os seguintes comandos:

- `!ola`: O bot responde com uma saudação para o usuário que executou o comando.
- `!dado [num_lados]`: O bot rola um dado com o número de lados especificado pelo usuário e retorna o resultado.
- `!meme`: O bot busca um meme aleatório de uma API e posta no chat.
- `!clima [cidade]`: O bot busca a previsão do tempo de uma determinada cidade e retorna a informação.
- `!piada`: O bot busca uma piada curta aleatória e a compartilha no chat.

Lembre-se de substituir 'TOKEN_DO_SEU_BOT' pelo token do seu bot Discord. Certifique-se também de instalar as bibliotecas necessárias, como `discord`, `requests` e `beautifulsoup4`, caso não as tenha instalado.